揀女朋友一定揀啲唔靚嘅

冇咁易收帽

豬西咪又係會俾帽你戴

其實唔靚嘅都會派帽

醜既 要黎當工人？

你唔靚一樣會被帽

唔靚既好快厭
有樣既望落點都舒服d
雖然屌多幾次之後都會厭

我好靚仔